突發 五毛清單正式上線！

樓豬好嬲啊
追擊書面與達人條仆街
就比人負評疑似被block
五毛洗底真是易
求求其其出返篇黃文就搞掂曬
同路人就blcok撚曬

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

眼見連登三毛越黎越多，所以樓主決定開始整返個資料庫記低哂佢地
裡面有哂名，id同證據
全部經過查證，歡迎大家睇完證據再判斷佢地係咪三毛

咁對依班三毛要點做呢?

基礎：
封鎖佢地，以免影響自己，同時冷處理佢地 樓豬唔認同, 你圍爐取暖有咩分別

進階：
封鎖同時追蹤佢地，佢地一開/回post就去提醒其他人
以免大家俾佢地帶到風向

CD-ROM/非會員：
盡量認下d名，同時唔好盡信連登，保持批判思考

同埋你地可唔可以唔好再block人啊！
冷處理條毛咩
呢家連登好多中老一輩上
眼見好多標題黨/言論偏激者輕易登上熱門頂你地就自己圍爐雖然話眼不見為淨但是你地知唔知佢地帶緊風向㗎

樓豬認沒睇清楚編文是支持gphone柒左
同埋大家可唔可以追蹤曬佢地啊

但是你地可唔可以用嗰腦去睇下條死五毛改左個標題, 分化我地啊 點解會有人真心去推㗎

骨都人 回憶小子呢類高級五毛最擅長嘅手段就是去潛意識地分化你地

以下討論拒絕所有參加或不參加嘅任何表態
以防騎劫成罵戰Post

樓豬求下你地追蹤曬佢地啦
見佢地開Post就狙擊, 今次就玩埋自己

[人手置頂] [Twitter戰線] 大家做完任務既入黎推一推 提下大家記得Retweet

幫推 P牌推唔到

[實驗」真香港人普選企業計劃

真係好撚好撚多5毛

骨都人
(內鬼滲透勇武小隊)警方接獲線報破獲42枝氣油彈，兩司機被捕

推，早排南亞風blk左百幾個
繼續blk

Check下個list有冇自己先

送頭撚又係度屈人

回憶小子洗底文

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

沒

希望大家俾like我呢個post，好多五毛滲透咗：

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）

推，呢條友共到出面

原來你唔係五毛 係真心膠

5毛新玩法

藍黃post都開 +推
立場不一
等你當佢開黃post嗰陣解block
咁佢下次開洗腦分化散水post
都有人睇

嘩呢招好毒

.....你唔好覆我啦, 你個朵呢家好臭

ok

FCed

推

根本就人格分裂, 骨都人前排開Post話比人拉左, 竟然有人信
帳戶持有人被捕，跪求請刪帳號

仲有
緝脾
破撲吧
吾業坤
beerus

有冇追擊list？

桐人梧桐命 #55973 老屎忽開
【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

Push

五毛需factcheck

其他同路人嚟o架

想報料可以點做

現場不捉鬼
網絡上先捉

準備俾人話係毛

骨都人真係要小心

有無bot 一次過封曬

碎步狗：
大量抹黑集會遊行搞手po
來自珠海
住圍邨
話要私了舉港獨旗手足

網上唔好捉啦
傷同路人心
大量用戶流失緊

你鍾意啦

追蹤記得幫手宣傳

發現個list上面80%都block左
有d真係幾出名下

人地關蛇好早已經清算5毛
你班仆街批鳩走左人而家就出黎做正義撚
你班事時台5毛又走出黎扮捉毛

個list勁準。

有一鋪過，絕對係認證指標

WHO
利申以前做開CD-Rom

bookmarked翻屋企慢慢搞

希望有標籤

骨都人重點推介

Book mark個post先

點睇block左幾多個

書面語達人著名五毛黎

樓主

其實你自己派膠派得多呢, 好似上面已經有人mark低左你

個Excel唔是我搞架, 你去投稿啦

條友屈我係警察tim on99

入嚟仲諗著睇下有冇樓主個名，點知入到嚟個post原來就係樓主開嘅
我冇嘢講我返出去

恩物

支持 一齊推個post上熱門

點解個list好似無鳩sir

push

[green]樓主想表達唔好再亂屌同路人啊
眼見有唔少新會然去覆Blocked Users
但是走去屌其他不確定人士, 疑點利益歸於被告/green]

#153 廢清
條五毛屈我係五毛
正皮仲多過負皮我真係呆左
深黃都當係五毛
起左底先啦 佢先係五毛呀！
歡迎順手ban左條五毛去
ban左我嘅人解封返我呀！

我做緊進階工作

有幾個我都block左

因為鳩sir是假膠, 唔是真是popo

多謝樓主 辛苦哂

真心見好多人真是信鳩sir是阿sir

好波

樓主想表達唔好再亂屌同路人啊
眼見有唔少新會然P牌仔去覆Blocked Users
但是走去屌其他不確定人士, 疑點利益歸於被告

推 我信襄王巴

你唔撚識鳩蛇就咪柒啦 係高登 同梁非凡扯貓尾係人都知

Tui

On9 意見不合就比人落list

民主同自由 死撚晒去邊

書面與達人真係好撚賤，扮黃玩分化

大家可否Be humble
唔啱聽就唔好屈手足啦

有冇五毛狙擊手

是咩
我是垃圾連登仔onlySorry Lor

但是你成日派膠, 吸負評

即刻bookmark

強力post 推

骨都人咁垃圾都叫做高級5毛？

有你個名?
個excel唔是我整,去返原POST問下啦

Block五毛 一定要做

有陣時o的post吸正評架

鳩硬同洪非凡兩個ac培養左好耐 識得點樣儲fd
為求呃like話自己生癌就快死 死到依家都生勾勾

多謝

以前cc台之所以個名咁臭就係因為亂咁屈毛，打壓異己
希望今次確定係五毛前俾多啲證據。唔好私怨在前

唉 好難搞架 你追蹤就算啦
唔想再見手足被屈毛,少左好多正常人啦

甘L 多！

請追蹤不要封鎖

原來真係會ban ac

怪錯咗連仔

請追蹤不要封鎖
你地眼中o既左膠五毛可能是其他同路人

我試過畀人認做五毛之後起底畀人話block錯
最新一個post自膠唔好理

請追蹤不要封鎖
你地眼中o既左膠五毛可能是其他同路人
唔想連登成為一言堂
同埋非常做少o的膠野去引人懷疑

請追蹤不要封鎖
你地眼中o既左膠五毛可能是其他同路人/真心膠
唔想連登成為一言堂
同埋非常做少o的膠野去引人懷疑

有半block，半block有得睇cm

請追蹤不要封鎖
你地眼中o既左膠五毛可能是其他同路人/真心膠
唔想連登成為一言堂 好多手足唔願再上連登
同埋非常做少o的膠野去引人懷疑

呢條撚樣一撚定唔係鬼就係膠
先不論加泰去唔去 尋日討論明明好正面 今朝凌晨即刻連出幾個post反加泰 係幾個 仲要全撚部馬上上哂熱門 點解會咁？
歡迎大家補充佢以前嘅歷史 呢隻好懷疑係集團式分化嘅三毛來

現場捉有風險,網上捉風險近乎0
當然popo撻唔撻你電話用/查ip就其次

推，依條友百分之一百係五毛。

係咁叫人去加泰集會，連登叫人唔好去，就開始攻擊solomon。起佢底全部垃圾post，之前其他集會、遊行又唔見佢推過。講多兩講就話自己係巴塞fan，緊張加泰係正常。

食撚屎啦 屌你老母
最撚憎人扮自已人

請追蹤不要封鎖
你地眼中o既左膠五毛可能是其他同路人/真心膠
唔想連登成為一言堂 好多手足唔願再上連登
同埋非常時期做少o的膠野去引人懷疑

淨係認得鳩蛇

push屌個5毛係我po留咗三次一樣既嘢 一定係好等錢洗

但是對家開Post, 你就睇唔到上左熱門

派膠派得多或者自膠咪會畀人當係五毛囉

襄王巴算啦,連登一早變咗一言堂
對家用十個鬆d acc帶下兩邊風向就成功引戰
你屌我五毛我又叫返你阿sir
到最尾全部人都係五毛

有時出完成日返上黎討論下都俾人屌老母真係好撚心淡
又要人不割席又當人意見係垃圾真係好矛盾

做實事 推

有份出一個見solomon吹雞
但是沒呢位巴打開咁多次比五毛去分化

對於馬上風嘅其中一個post我覺得係曲
不過對於block唔block佢我冇意見

我沒block你啊

下 一早扑柒左佢

我封照封,但係完全封鎖嘅得機界原種嗰件硬膠
封咗我點都會click返睇下佢係咪真心膠
block只不過係對嗰條友有警戒,從來都唔會鎖到見都見唔到

樓主信得過

我地啲p牌成日俾人話3，5毛，唉…

就因為個P

個位手足我認得知秋JJ

感謝樓主

p 牌唔係罪，我地只係遲左加入運動，都係罪

分化L

疑點利益歸於被告, 請解封無FactCheck用戶

未完全證屬為五毛最多可以鬧 真心膠

我之前comment過連登共產黨化,又要搵返個post出嚟睇下

我都畀人屈係五毛

去申請解封啦

NOT on List

01年最慘,啱啱先有email註冊
一早講咗(喺某啲post)見到P牌唔同意見唔好亂屌
班友好似未食藥見P唔跟佢哋就block+屌
畀人當做五毛block

1/3 一早block咗

有五毛試圖屈返我係五毛遮

你覆嗰條友我一早block咗

我唔知,我去起下底

仲有瀧野遊美仔

佢唔開post都醒唔起佢

我畀人屈黑警
話我9月5之後唔同哂，但我9月5連post都無開

起咗底有啲似真心膠,未睇曬

我5毛同黑警都畀人屈齊

肯定
正常人開一個post推到上去一定會集中推嗰個
已經推到上去仲要特登開多幾個post，目的就肯定係志在洗版，而個個分化post都上到去就更加證明有三毛軍團幫佢推緊post
話唔係三毛都冇人信

唔洗搵，益你

起一起底原來仲追擊緊，出面都冷處理緊佢仲洗
正常人咁樣帶風向有咩意義

未confirm 係咪鬼

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
啲人亂block
大中華膠呢點唔需要理

張list大部份ac我都睇左佢依幾個月既post同留言再判斷
P牌唔係我判斷既標準

同埋都係個句，此list只係參考用，希望大家睇下證據，㩒下google起底再自行判斷

我都有個list mark

咩一鋪過 英屬香港 明J俠
我6月開始follow佢地,一路唔得閒整list對付佢地

真。五毛狙擊手出現了

笑咗

曹ching先係

唔好玩啦
你十個留言九個屌人，仲有一個就單單打打
你咪引戰嗰個囉
仲要大大個p牌喺隔離
真係話你三毛怕你嬲

仲記唔記得點google所有留言？

佢大包圍block埋手足

五毛聖地

我會解block囉
但我留言追擊嗰啲有哂cap圖

條友鬼到不得了

Sorry 但是叫 follow好過block

同意呀

所以每次上連登都要不停分析...好攰...

下，關囝都唔識，好打極有限喎你

姐係點

幫推

個list樓豬整㗎咩？

咁你咪起下我底睇下我係咪三毛囉

你地屌我老母就得我駁返你變咗我引戰

其實睇番佢前一兩個月既post就知咩事, 當時條仆街現哂形

多謝呢位巴打 #210桐人梧桐命

我整咗個中國移動用家 list
唔知放唔放條 link出嚟好

一鋪過=出名五毛

好多oldseafood

wa 外面有個熱門post話我係分化撚

成一日之前嘅post都上得返熱門top 1，神秘admin真係好撚嘢

Force logout又唔做, 亂作理由呃唔係IT嘅人話做唔到

望遠連仔勁耐唔上水

Sorry，見到咁嘅現象

各位，呢道真心話，我真係認為連登係畀中共操控咗。大家留言小心，自求多福

條友block咗幾年
但成日見
唔知佢講乜

思考 思考 思考

有用po 辛苦哂樓主

我記得望遠覆過點解唔搞每日都logout

same post?

nope, 分開

你呢個over左......
有中年用家點計

推 心諗block左幾百個都仲有

多謝偵探手足

的確over咗

辛苦樓主

又嚟捉毛大行動，咁做就正確啦，係引領我地成功嘅道路

應該要華為用家list

我呀爸話想買華為
我應該點阻?

呢期興samsung

起碼好過華為

從來唔block人
之前有follow五毛但爆左100個quote
根住冇再follow

真心膠做既野同五毛冇分別

yes

樓主請注意

#竹庶加茅根
#沙田you
#小碎步

依三條友加埋開咗廿幾個加泰post喺到推緊
仲要好多幾百正評
洗到成版都係
反而我冇見過支持加泰集會嗰邊有人咁痴線
邊邊吹緊風向真係呼之欲出

開左兩個Post反加泰啫

你可以試下開Post帶風向叫人去
支持你

勁嘢推推推

簡單辦認法
支持加泰，甘你支唔支持埋維吾爾族呀？新疆獨立呀？
支持＝真大愛
不支持＝真五毛

可唔可以加埋我入list

我係想帶風向就唔會咁激氣啦

主要係想講依三條友鬼到一個點，關於踩加泰的分化post七成都係佢哋開
見佢哋同時間推緊廿幾個加泰post，仲要互相推post

因為個個揹唔起帶風向出事嘅禍

其實中午返工時段連登可以唔洗再理

書面語達人
山本一夫

樓豬呢d就心態正確啦
各位唔好意見不合 傾唔埋就鬼鬼聲毛毛聲狗狗聲

贊好

條破樸吧只係波台毓民狗 你撩佢會現形

吾業坤 根本係ＭＯＮ ＰＯ ＳＩＲ

又一件

拉

睇到個名嚇親
心諗cd rom都中招

廢事 再捉鬼

重有 知更烏

自已report自已

推，一定支持

拉唔到㗎硬膠,根本就冇拉呢種功能

好簡單求其入一個post都捉到幾隻

由你把口講出來得啖笑

same

笑撚死
好亂呀 到底邊個先係真五毛

關 sir

又一個完全封鎖

....撚緊狗

原本都未 block 你
起完你底都係決定 block
反正你啲 post 都冇撚用
唔係玩膠就散播失敗主義

試下講少啲陰謀論
可能會少啲人話你五毛

如果控咗連仔直接熄登仲爽啦

甘你老母咩

而家集會主題 反警暴
有乜撚問題？

講緊只係一個集會
又唔係長搞

一個集會
香港就會失去國際支持？
咁之前啲游說係兒嬉？

無問題！！

一個集會，
自己獨立思考完
想去咪去，
唔想去咪唔去囉
我真係唔明有咩甘大問題

係咁
唔係甘

開頭可能正反都係自己友嚟嘅
但對家見你內部撕裂得咁高興
咁大好時機
唔放堆人入嚟一齊討論
製造分化
對唔撚住自己

人懶sor
係咁
I get it

算啦，睇個勢都阻唔到啦
想去既咪七點見囉
唔想去咪九點見囉
但一定要出黎

七點要去咪帶多兩支其實國旗去囉
最好帶埋西班牙旗
代表希望和平處理加泰事件
同正面回應加泰訴求

真係好好笑
抽離少少諗下就知
全世界一年大大小小集會冇一千都幾百，入面有一個國家一個集會同美國的意向有小小不合美國就要嬲鳩
咁美國都幾唔得閒

早幾日不停要逼人燒鋪，就知呢條友有問題

琴晚凌晨被Solomon點左去反加泰集會, 雖然初頭真心想指出尷尬位 但是訓醒覺發現連登互屌到七國咁亂 然後樓豬有野做暫離左一段時間, on99走去開多兩個Post雖然沒咩水花反應, 但是呢家睇熱門條沙田you是度猛屌 你話中共打手沒扮黃我唔撚信啊

沒錯 呢家睇返沙田you得淡笑
唔好再屌我啦 淨是琴晚少人比Solomon點左兩點帶風向

嘩屌，極支持清單

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

其實呢，好多都係殭屍AC
大叔我都Block 幾千啦

LorraineC

無我份?

因為佢嗰個三毛list嚟，你值五毛

有冇link

連登d 5毛仲要勁好多
其他apps d 5毛好易睇得出
不過我相信佢地d技巧會愈黎愈高

我冇野講

轉頭食晏block撚哂班柒頭先
唔該樓主

例如佢會屈你係五毛，搞分化
我琴日先比隻五毛屈完黎
篤灰：#153 廢清

根本只係五毛想分化，個重點唔係香港人有冇得益，而係一小份一小份咁分割搞手同其他人。

之前 612 民陣音響，民主女神像被毀，有邊次五毛唔係用利益搞分化，你睇到利益兩個字就知係五毛，因為佢地個腦就覺得利益係分化最佳手段。

錢，性，毒，權力。。。五毛 d keyword 次次都一樣，只係形式字眼改變，睇多幾次都識分。

總知大家自己記住，不割蓆不分化不篤灰

條友blocked

灰色係代表自己已blk嘅人？

唔是 應該是連仔admin block佢個acc

有啲真係好難認
有時有兩邊意見啲分化撚五毛就會引更多罵戰

有啲好明顯係假膠喎
尤其是連登多咗咁好新會員，好多真心膠唔識假膠文化，衲dee都試過俾人當五毛
當然你話大事大非仲玩膠搏屌就另一回事

我個 list 呢咁？

加埋失蹤會員 LorraineC、知更鳥、蹺蹺波入去

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

智能勇者都冇？

狙擊左佢幾個月

link?

P記照推

GraciasManu
係咪5毛就唔知，但一定係分化撚！

等左呢個名單好耐，大家踴躍舉報，尤其係有公信力嘅手足

做乜鳩？

話緊你呀 5毛狗

講事實又唔岩聽呀？